有無人另外一半好無交帶

借ac

同佢一齊幾個月 女朋友越黎越無交帶 佢話唔係成日攞電話出黎 有次原來出左去同fd去長州過夜 我第二朝先知

平時返到屋企都唔會點玩就訓左 但係講聲都好呀大佬 都出黎做野啦 仲咁無交帶

感情無其他問題 係無交帶

想知除左感建分既建議

分

長洲係過份左少少
其他還可以接受

其實只係至少去邊講低聲姐 好簡單既事黎都做唔到
呢個女朋友擺你係咩位置自己知la

去爆房點同你講呀大佬

佢唔會綠我的

去邊 做緊咩都可以講下掛

我俾你講多次

點解咁覺得
你咪繼續自欺欺人

人地純粹真係無交帶..

叫佢同你講聲

佢性格係咁 但係淨係衰呢樣

最好快啲飛左佢
我初戀都係咁
成鳩日熄機唔比人搵佢
話佢性格係咁